有冇人靠打機識另一半？

我同我老公就係咁識返黎, 今年結婚十周年😛

尼奧寵物?

賽爾號?

我都係, 飲醉左之後互打飛機, 而家一齊左4年

勁舞團

中學個女miss係 不過佢無講玩咩game 應該都結左好多年